請立即停止分享熱狗任何連結，一個click都唔好益佢地

話知佢地講咩仆街野，千祈唔好入去
反正佢地講咩都無人睇，你去睇只係益左佢地